認真，點解啲7頭都會俾人強姦?

我知道某一個女性，樣生得，er 抽象派。佢細個俾人姦過。完。

我一直 不開的是，為甚麼男人為了屌閪quantity，可以連quality都不顧。連這種柒頭，都會得到under 10歲破處的機會，I always wonder why。難道這個世界真是如此ridiculous 嗎?

打字扮

you竟然是個boy

樓主俾人強姦?

之後出現左精神分裂